小心stancxforcx.hx呢間黑店！

本人就係10月中既時候响呢間店買左hoodies，咁其實本來就冇察覺佢有咩問題，因為以為佢係好店主，又多follower，又覆得快，又好樂意解答問題，又話最緊要我方便。但係諗返轉頭，又有好多疑點
.
咁佢就催我入數，真心邊有人會催人入數，但佢話因爲今團當晚就截數啦，您都知啦，衫過左季就冇得著，咁我咪好急咁去入左數啦，入數之前啲語氣都仲係好地地既，啲語氣都好好，但入完之後就只係hea下覆咁，都已經心知不妙。
.
跟住呢，我就一直等啦。11月中過左成個月，都未有，跟住我咪去跟進下，佢同我講21/11先係人地預定既船期喎。之後又冇再件事，到而加12月，仲未有貨，佢又係咁拖字訣，淨係話check左貨未到，呢一個月黎，佢就不停重覆呢句話，叫佢退錢又唔肯，話轉貨，佢又繼續諗住屈錢話咩補差額就得。
.
佢專登唔覆我訊息，又懶係巴閉咁同我講話，覆客要由低覆到上，我心諗，您唔識分重要唔重要，問您價個陣就秒覆，追您貨您同我講呢啲喎。最好笑係佢有時間po野上ig，冇時間覆客。
.
之後又一直捉字，佢專登擺左個細細既條款及細則，跟住攞出黎攤我，仲要話21/11嗰個係”預計”船期，所以佢都唔知。
.
最過份係叫啲客自己打去求證，比國外個電話我叫我去查，編號都冇個點去查啊，佢話佢查左，叫佢比啲證據又好似便秘咁比唔出屎，又係到遊花園。
.
結論係大家唔好幫襯佢，如果有人都中招，我地而加儲緊人去報警，有就通知聲，我個別聯絡您！

圖？